屌啦sing, 春天真是一個十惡不赦的大仆街

又多蚊多蟲
D關節啊, 舊患啊又一次過痛到條撚咁
天氣變來變去又易病
訓極都攰撚到閪咁
濕哥吓又難頂, 出撚晒水核鳩突
D女著得又核突, 有時仲著雨boot
四季入面最垃柒圾, 講咩春天萬象更新真係on撚鳩,
邊撚個發明春天我真是要去屌撚死佢個屎忽窿

agger

濕哥係乜水

Anymore agger cannot

仲要出撚哂水

wtsup, bro
'supbro
濕哥

四季如春 難聽過粗口

講得出呢句的人黑心過中共, 要立即打靶

.

北方會唔會好啲 南方太濕太垃圾天氣

新界以北?
唔係人住架喎

呢個春天都唔濕

我嘅關節已經叫苦連天了

係呀 日本都唔係人住

以後只可以有秋冬天

啱啊

我以為你講馮德倫

馮德倫都係痴線佬，
舒淇都食

樓主咪玩

香港邊有春同秋呢兩季，唔係冬天就夏天嫁啦香港

沒可能, 冬天夏天冇咁折磨人的